有咩股市term 型得過大奇蹟日

仲有咩日
黑色星期一

大審判日

麵神與你同在

拜登當選日

滅世棍

Short squeeze 日

閪冧

四巫日

死亡交叉、射擊之星
有啲似jojo啲替身名

每次都係呢日奶大鑊野

我仲以為d term 你啱啱作

GEM日

日本有個 term 叫「春鬥」（台灣係「秋鬥」）
不過係關勞工事

無敵既射擊之星，oraoraoraora

雙十一

咩黎？ option 打靶？

末日call

逼空

股joy
特價時段

酒呀

超大奇蹟日

黃昏十字星，三隻烏鴉...